真係有人出咗去，唔撚好再戇鳩當有趣

已徵得當事人同意，私隱唔公開

紓壓 post 有好多種，唔好用紓壓做藉口
狗又撚唔到，自己人就呃咗，叻？

知唔知幾多自己人睇緊連登

連登仔有帳號嘅得嗰廿幾萬人
出面有成二百萬係同路人
唔係個個有你學生哥或者上咗十年高登咁撚醒

負皮負飽佢啦兒登仔

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

推
拜託唔好辜負一班兄弟

隔離post重有人大埔出去……出到九龍先知中伏

大家經一事長一智
開假膠post條友固然係弱智

但睇果個都唔好咁依賴連登
如果個個都咁依賴連登
港共針住依個弱點嚟打其實好易收到大家皮
記住連登只係其中一個收集資訊嘅渠道

咩人都可以開post架

不分化
鬧完玩膠個堆就算
唔使講到唔會再出
唔好俾人帶到風向
利申：俾佢地fake完 都有啲嬲豬 但大局為重

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

唔好再鬧人，你地而家鬧人
啲文宣po尋人po重要po又沉底
推po救香港

金鐘要人都講得出

cctv天眼周街都係

我都知唔好郁啲就話唔出，我都只係 post 呢個
有其他中伏嘅苦口婆心叫我唔好鬧喇算啦

但我真係忍唔到，有少少係嬲自己都低估咗件事
我諗住同佢哋講咗只係 google translate 就無事，點知原來上晒車先問

連登咁多鍵盤戰士自high
冇acct 嘅同路人仲多

今次係搞大左件事
依家連登多左好多新人睇
搞到有啲人出左去金鐘
我幫佢地同你講聲對唔住

但提防返啲人係到帶風向
講咩以後都唔出黎個啲

最後幫幫手推返啲正經post

上面呢個巴打都係話以後唔出
佢啱啱先搭地鐵返到屋企

唔好將任何人嘅幫忙當係老奉，覺得佢哋有脾氣就係鬼
嗰位巴打而家下咗火都話自己係擔心多過嬲

要分化嘅人用任何方法都分化到

個濕鳩post仍然推緊

呢個時候真係草木皆兵